我正式宣布 kpop第一男solo 娛樂台公子會榜樣 5月出新歌

負皮我的

公子會

死Gay佬

咩二思

支持樓主

好 不過低調少少

邊伯腎世界第一❤️💋

屌你老母

支持層主 一間送啲嘢俾你

咁對你bbg

勁正 支持

乜嘢公子會🙄

有冇諗過我地sis嘅感受==

?

咩叫問號

咁唔通伯賢入千金會咩

5明你想點...

下 佢comeback wo

呢個post點可以冇我

公子會
明明係我老公會第一位

私煙

導邊又商業互吹